Hong Kong is not China

Fuck you CCP

你已觸犯國安！

屌你老母

5毛多撚到

洗定欏柚等上新疆集中營啦！

驚你有牙

Hong Kong =\= 國家
China = 國家
Therefore, Hong Kong is not China.

警己報，新疆特警應該好快到

我既祖國係香港
我嘅民族係香港民族
我哋嘅敵人係支那殖民者

其實香港人都喺支那殖民者嘅後代

致所有係外國既巴絲 香港人

咁你叫你大佬支共收番新加坡
叫馬拉同印尼合拼
叫印度同巴基斯坦同孟加拉和好如初
德國再統治奧地利
荷蘭再統治比利時同盧森堡

2020喇，仲囉血統論嚟講，柒頭

老老實實，叫自己Chinese restaurant既唔好話自己黃店

我嘅重點喺你身為一個殖民者嘅後代去屌人殖民，個logic真喺好搞笑

2020喇，香港只係中國嘅一個城市，同烏魯木齊，拉薩一樣，接受現實喇柒頭

香港係撚支那人
唔識嚟好亂作

Agree

文化種族一定係血緣去區分咩，係咁你都係非洲人喇，仲唔回歸埃塞俄比亞？

所以我係香港人，唔係中國人，更唔係你口中殖民者。
你哋支那人咁中意叫人接受現實，咁你聽住啦：你哋支那人有6億人每月搵緊1000嘅死窮鬼，支那人係國際名聲都係咁臭，仲話同美國人爭世界第一收復臺灣喎，接受現實啦

ching好波

我係以下post多5毛，所以先出呢個測試下
連登都淪陷左咁濟

老老實實，叫自己Chinese restaurant既唔好話自己黃店

巴打撐你！
一係5毛 一係on9當有趣

吳越都喺百越嘅一支，咁上海人喺唔係支那人？
客家就更加唔使講，根本就喺正宗北方漢人，好多習俗同河南陝西人一樣
香港人都唔喺支那人，咁咩先喺